特朗普 指長遠要同中國建立良好關係 更讚揚習夫人是出色的歌唱家 但暗示

Donald Trump predicts "very great" relationship but jokes he's gotten nothing from Xi so far.

President Donald Trump predicted a “very great” relationship with China’s Xi Jinping as the pair met for the first time at his Florida resort of Mar-a-Lago Thursday, when cordiality replaced tough anti-China rhetoric.

Trump, in his signature red tie, warmly welcomed his Chinese counterpart Xi, decked out in contrasting blue, to what the US leader likes to call the “Winter White House” for a superpower summit in the sun.